驚狗真係好ON9

細個5歲左右跟老母翻郷下拜山個時，上到山頂係咁跑黎跑去，冇留意到側邊有幾隻狗係到，佢地一見我跑就即刻追住我 嚇到我仆街，好彩最後個婆婆抱起我先無事 自從個次之後就開始驚狗

幾年之後嘅一個暑假跟老豆翻大陸，識咗老豆個friend個女 于是就同佢一齊玩 去咗間美術館嘅上一層，個度露天又冇人我地就係個度玩，係到爬嚟爬去，玩到攰想走個時發現唯一出口有隻狗係度 我又嚇到仆街，之後同條女講：「我怕狗，幫我趕走佢」點知佢答我我都係 我地就諗住等多陣等佢走，等多陣點知黎多隻，再等多陣唔見咗一隻，原來搵緊我地 之後我地匿係其他地方，個時心諗死梗，心諗係咪要跳樓先走得甩，之後發現兩隻都摷緊我地，我地就忍者步法行到去出囗再火影跑法跑番屋企。同呢兩隻狗搏鬥咗成兩個鐘 最後同條女做咗生死之交之後就冇再聯絡過

中五個年放學去同學屋企打機，行到佢門口條PK先講有養狗你唔驚架何？我屌你老母個下即刻想㩒lift走人 不過山長水遠走黎廢鬼事 之後佢又補多句「上次XXX黎想抱佢都抱唔到，隻狗唔痴外人」聽完放心咗少少。佢一打開門隻狗就起勢咁吠，佢就即刻抱起隻狗，我嚇親下之後就埋位準備打機，點知佢一放手隻狗即刻衝埋黎 我嚇到成個人彈起，隻狗不停圍撚住我又索又奶。唔痴外人？屌你老味我同你好熟？我唔係外人？之後個friend見我好似真係頂唔順就困咗隻狗入房，但隻狗不停爪道門，我又心軟放咗佢出嚟，打多一陣就走咗(真係好撚驚)都唔知黎玩過啲乜

前排翻份part-time有個客好鐘意帶埋隻狗落嚟，啲女同事一見到就1秒衝出去撚狗 隻狗傻下傻下係幾得意，但我就不了企係收銀睇佢地算。有一日忙到痴左線，勁多人入黎，個女同事又出咗去幫手，得番我自己一個收銀，突然聽到有個客人話「佢走咗入去呀」我個下聽到以為係啲細路又衝咗入黎，就喝佢「喂出去 」屌一睇竟然係隻傻狗，我嚇到即刻大嗌咗一聲兼腳都軟埋，全個場靜曬望過黎，隻狗見冇女就走咗 屌真係柒到痴線

其實我唔憎狗，有時見到有啲都幾得意，見到啲虐狗䅁 狗被人違棄都會覺得好嬲同好慘，但我真係好驚狗 呢個問題有冇得救

養返隻狗

幾年之後嘅一個暑假跟老豆翻大陸，識咗老豆個friend個女 于是就同佢一齊玩 去咗

于你老母

唔駛特別驚

但係要提防
動物本身係有可能會咬人

D狗撚 假設狗絕對唔會咬人 \ 狗咬人一定係人錯
係ON9

渣ga